生仔係唔係要包結婚?

結婚唔包生仔聽得多

但生左小朋友，係唔係一定要結婚?
thx

包埋生女

無野係一定ge, 人渣

未結婚情況下，生左小朋友，係唔係一定要結婚?

樓豬唔戴

唔係我，呢條係情境題黎

爸爸唔好唔認頭

最重要係你會點對個女仔同個小朋友